<成報頭版> 被轟認共產黨是老闆 私通大陸 默認「一國兩制」 高雄市長韓國瑜賣掉台灣

被轟認共產黨是老闆 私通大陸 默認「一國兩制」 高雄市長韓國瑜賣掉台灣

支那瑜，中國瑜

發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 114.136.7.86
※ 文章網址:
推 cancer0708: 北文哲南韓瑜 穩到不行 03/24 16:35
推 kairi5217: ...這叫新聞？香港人去飲茶啦 03/24 16:35
推 elapsed1225: 高調啦! 03/24 16:36
推 jeff0811: 好猛的標題 03/24 16:36
推 god2: 事實啊 03/24 16:36
推 newsun1997: XD 03/24 16:36
推 joumay: 9.2: 香港綠霉 03/24 16:36
→ elapsed1225: 台灣人要清醒一點.投給柯韓國民黨 台灣變香港 03/24 16:36
推 wei071188: ㄏㄏ 03/24 16:36
推 Szss: 港媒 咦？！ 03/24 16:36
推 tony0928: 推喔 03/24 16:36
推 conanhide: 高雄人想賣台自己去賣，不要害到其他縣市 03/24 16:36
推 zxcv820421: 智障韓粉：一定又是綠媒外圍 03/24 16:36
→ wendy85625: 韓粉：香港先管好自己吧 03/24 16:36
噓 greensaru: 嗯！你說的對 03/24 16:36
推 jorden: 不意外 03/24 16:37
推 ckbdfrst: 韓國瑜那張共匪臉看了就噁心 03/24 16:37
推 CenaC: 好可怕哦 高雄市長能賣台 太過分了！ 03/24 16:37
→ Szss: 五毛喜韓兒上工囉 03/24 16:37
推 shinmoner: 台灣一些只會plp的媒體 真的該反省 03/24 16:37
推 koped: 高調啦! 03/24 16:37
→ ausstin: 最會創造口號的不就是社會主義那群嗎 03/24 16:37
推 osiris34: 事實 03/24 16:37
推 wawaman228: 高雄市長意外嗎？ 03/24 16:37
推 lucystyle: 高調 03/24 16:38
推 walyun: 厲害 03/24 16:38
推 shihho: 不怕 韓上習下 中國發大財。川普都會怕 03/24 16:38
推 pillliq: 有網路版的新聞嗎 03/24 16:38
→ Szss: 滯台支媒很喜歡引用港媒快來抄喔 03/24 16:38
→ GonVolcano: 結果台灣報紙都不敢報 03/24 16:38
→ wjes30325: 國民黨趕快反擊香港啊 03/24 16:38
推 brendantang: 港媒不怕被消失嗎？ 03/24 16:38
→ monitor: 成報的新聞能貼？ 03/24 16:38
推 akway: 支持韓國瑜 就是支持一國兩制 03/24 16:38
→ haohwang: 賣掉台灣農產品 03/24 16:38
→ crazy6341556: 敢質疑我們韓總書記? 03/24 16:38
推 ludoren: 報社logo下方還寫 公正客觀求真 03/24 16:38
推 CenaC: 我看吱吱現在還是不知道1124怎麼輸的 韓國瑜會怕抹紅 就不 03/24 16:38
→ CenaC: 會承認九二共識 03/24 16:39
→ kuro: 用爆卦可以貼啊 03/24 16:39
推 cake: 智障不能只有高雄人當 嘻嘻 03/24 16:39
推 lwamp: 香港看起來蠻自由的嘛 好像說得有多慘 03/24 16:39
推 e34l892: 大家都知道這些什麼狗屁約都中共在幫忙抬轎啊 03/24 16:39
噓 sheepxo: 哈 這好笑 03/24 16:39
推 chestery: 高調 03/24 16:39
推 ymx3xc: ㄊ 03/24 16:39
推 soumi520: 台灣媒體就是垃圾 03/24 16:39
→ marunouchi: 成報是什麼小報 03/24 16:40
→ BDG: 消滅通匪內奸 恢復福爾摩沙 03/24 16:40
→ cowardlyman: 為什麼不用真帳號啊= =a，登入435 ，有效文章 1 03/24 16:40
推 peiring: 小心韓去香港選特首 03/24 16:40
推 muscle1069: 除了智障都看得出來 03/24 16:40
推 cms6384: CenaC我看你才是不知道民進黨怎麼輸的 03/24 16:40
推 julia66: 高雄人表示發大財比較重要 03/24 16:40
推 pillliq: 找到了有網站 還2篇韓導新聞 03/24 16:40
推 greedypeople: 利害 03/24 16:40
推 dick70140: 推 03/24 16:40
推 wendy85625: 推 03/24 16:40
推 STORROR: 高調了啦 03/24 16:41
推 silentence: 吸納C自己都說不出啥叫九二共識了 ㄏㄏ 03/24 16:41
推 believefate: 高雄現在每天都在噴石油 香港懂什麼 03/24 16:41
推 bug914: 港報要被韓粉進攻了,跟五毛帝吧一樣 03/24 16:41
推 wts4832: 高雄人害慘全台灣人 03/24 16:42
→ silentence: 沒有共識的共識 俺說啥就是啥 是吧? 03/24 16:42
推 miler22020: 垃圾9.2死全家 03/24 16:42
推 athome1: 韓粉有多數是5毛,藍蛆舔共是正常 03/24 16:42
推 AirPenguin: 民進黨外圍組織 03/24 16:42
推 CenaC: 我發九二共識的文都多久了 03/24 16:43
推 TR55: 高雄市長就可以賣台 這麼容易？ 03/24 16:43
推 soapopera: 高調 03/24 16:43
推 iWatch2: 統獨假議題 你該去多吸點白粉儲值師傅信仰ㄌ 03/24 16:43
→ a20050405: 香港人都在大聲警告了，一堆在台匪媒還在吹捧韓流~ 03/24 16:43
推 jazz19860929: 沒錯啊 03/24 16:43
推 demitri: 哈哈 香港人幫台灣人發聲 真可悲 03/24 16:43
推 bookticket: 幫推 03/24 16:43
噓 vcx530: 聯共賣台mou 03/24 16:44
推 kaede0711: 只有政黑那群智障覺得沒什麼 03/24 16:44
推 larcon: 台灣媒體已死 03/24 16:44
噓 AZBTPATONY: 支持韓國瑜 取代習近平 台灣吃掉中國 一國兩制 03/24 16:44
推 yeeandrew: 沒用賣的吧用送的 03/24 16:44
推 QUIBECK: 陰囊粉崩潰 03/24 16:44
推 crossmyheart: 韓總只是在當觀光代言人 你看著進去 有多少新聞曝光 03/24 16:45
→ KCKCLIN: 統獨假議題啦 柯師傅都開示了少造謠 03/24 16:45
推 lunawolke: 表面賣貨實際賣台 03/24 16:45
→ s213092921: 怕死了，謝長廷跟中聯辦主任吃飯Meeting都沒事 03/24 16:45
推 CenaC: 看就知道這邊有人多菜逼八 03/24 16:45
→ generic: 香港人就是直接 03/24 16:45
→ KJC1004: 小心被懷念 03/24 16:45
推 much00035776: 看看台灣媒體良心被狗吃 03/24 16:45
推 tw2000: 香港報紙都比台灣還有膽 03/24 16:45
推 MASAMIFANS: 喜韓兒表示欣慰 03/24 16:45
推 bboywhite: 不過是賣農產品而已，產品銷售世界各地不就到處賣台 03/24 16:45
推 robeant: 香港成報才不是小報 03/24 16:45
推 agong: 導入歷史記錄 CCP/KMT交手 那一次沒大勝 03/24 16:45
→ kaodio: 我感覺成報是綠的 03/24 16:45
推 troops: 賣台第一把交椅，非韓導莫屬 03/24 16:46
推 STE23: 高調 03/24 16:46
→ bboywhite: 沒錯，賣台，賣台灣的產品 03/24 16:46
推 nightwing: 香港人最懂得一國兩制的痛 03/24 16:46
推 a382: 台灣之光 03/24 16:46
推 oill: 韓粉醒了沒 03/24 16:46
→ bboywhite: 賣綠吱吱賣不出去的台製品qq 03/24 16:47
推 Googletime: 來自祖國到善液 快舔 03/24 16:47
推 roktzzt: 賣台? 03/24 16:47
推 demitri: CenaC 你想要一國兩制喔？你不是說你認為台澎金馬為一國 03/24 16:47
→ demitri: 也就是你其實是對岸眼中的華獨 怎麼現在支持一國兩制？ 03/24 16:47
→ mow1982: 蔡英文無能阿，賣你老木啦 03/24 16

G持韓國瑜代表KMT參選總統

黃毓民依舊：你班傳媒唔抵得人紅

韓國瑜上了香港報紙頭版 《成報》直批韓賣台

建立時間：2019/03/24

高雄市長韓國瑜這兩天訪問香港、澳門引起媒體騷動，「韓粉」、記者緊緊相隨，韓國瑜一舉一動也受到媒體監督，對於韓國瑜日前密會香港中聯辦主任王志民，香港《成報》今以頭版要聞刊登，並引述台灣各界對韓的批判形容詞，直接用標題指稱韓「私通大陸」「默認一國兩制」「高雄市長韓國瑜賣掉台灣」。

《成報》曾經立場親中，但近年態度轉向傾向極右派，多次高分貝批判中共高官。關於韓國瑜會見中共駐港、澳中聯辦主任王志文和傅自應，文章指稱，「大剌剌走進香港中聯辦大樓，變相默認『一國兩制』，備受側目。」其言行惹起台灣各界砲轟「私通大陸，出賣台灣」。文章還引述蔡英文總統與陸委會對於此一消息的回應。

文章指稱，韓國瑜此行在香港獲得「頂級規格接待」，他抵達有兩岸三地主管台港關係的官員同場，獲得香港政、商界罕見重量級陣容接見。

報導稱，韓國瑜前晚到訪中聯辦大樓「令人譁然」，儘管韓國瑜宣稱「交朋友」「談生意」，不過，香港中聯辦官網則以此作宣傳，表示雙方暢談的是香港回歸祖國後的偉大成就。

雖然標題聳動，但實質上報導內容並無新意，主要內容多為引述蔡英文總統發言、台灣立委與陸委會發言，都是台灣媒體已經報導的內容。
（大陸中心／綜合外電報導）

敢質疑我們韓總書記?